好撚嬲呀屌！！！

又食reject letter, 垃圾滙豐，睇你幾時執，屌你老母臭化西

升返上40蚊

屌佢老味！

Linus哥，唔好嬲啦

屌追到入黎

有sfc都唔滿意？

匯豐人事部，認撚住出Post呢條撚樣。

已dm

dm me if you need my cv

linus哥懷材不遇

好靚仔

滙豐係唔係你一世都入唔到嘅公司？

行入分行算唔算?

本 HR 已收到

一表人才

Sfc

樓豬同m記驚現on9仔一樣下場

dm 左

dmdm
唔好嬲啦

真係型男